支國大勝

對印度
暫時43比20

#STANDWITHINDIA